唉香港已經折墮到有人喺地鐵站劈友啦

第三世界